AirPods Pro 討論區 (3)

繼續討論

用咗一日so far覺得音質幾好

今晚係SA訂左，希望過兩日可以入手

smartone有得買？

推

有

幾個鐘前荃灣買

正價？ 用緊佢客有冇優惠

正價

我用3, 唔知係客有無優惠

啲水口位點差法 想睇下

用AirPods Pro係咪唔駛諗whatsapp/telegram 錄音?

有無邊到有case買

喺SA買 想買返AC+係咪帶單同盒去Store買就得？

係

係米一定要帶單

點解錄音咁細聲

蘋果D STAFF冇單連保養都有機會唔保你 你有AC+都係咁話

用住先

用用下就長用

繼續lm
想喺搭飛機之前買到

今日終於寄到尼
聽左陣
真係唔好抱太大期望
尤其係音質方面
只能夠話不過不失咁

不過呢
喂Siri 就真係細細聲佢就有反應
呢點係幾方便既

消噪方面
唔係你戴左就與世隔絕
有好過冇咁啦

我冇擁有過Airpods 1/2
戴就幾舒服既
我認為比65T同klipsch T5好

雖然有讚有彈
但如果你問買唔買得過
我個人覺得如果你係用iPhone
而又未曾擁有過真無線
想買隻尼長用而又經濟許可
我覺得係買得過既

我覺得用得iOS如果只係在意一對真無線嘅客觀指標，即係唔計較觀音質嘅話，airpods pro一定係無敵，因為配iOS最好嘅真無線一定要有H1 chip先做到aac去到aptx LL級數嘅超低延遲，而三對有H1嘅真無線得airpods pro有anc同transparent mode

Apple保養要單嘅咩

邊到洗單呀...

我隻PRO係食炒價同人收
所以冇官方張單
我就走去士多問店員,冇單會唔會唔保呀
STAFF同我講 有機會唔保嫁 最好要單囉

我見咁多人話係sa買完要返去加apple care
買個時佢冇叫你加埋咩？
我係佢到加埋唔使搞咁多

Sa好多貨？好似好多人都喺嗰度買

一堆人話要追求音質就唔買無線
雖然我自己都唔係擁有過好多對真無線耳機
但我呢對木耳都聽得出
之前對klipsch 係有感情啲既
音樂感/分離度/音場都有明顯分別

但講到同iPhone 完美契合
Airpods系列絕對係不二之選

有無背後睇下？

音質AirPods 65T T5你會點排

我係買65T先既
之後T5一出就換左T5
T5比65T 同airpods 好就一定既
但65T我太耐冇聽喇
要同airpods比就有欠公允

不推文LM

下就收到貨，發現雷射雕刻嗰個位花嗮有冇得換
利申買左ac+

粗用一排再換新

整左咁多次apple product 未試過要單
就算beats 都唔洗
佢地一check serial number 就知你有無保養

冇計,比蘋果D人員嚇左我2次
打去HOTLINE問冇單受唔受保 佢話 有機會要你出示番個單黎做購買證明
去士多問店員又係話 有機會唔受保

點同佢講？一定話我人為刮花

你哋 AirPods Pro 用 10 次 8 次 Hey Siri 之後, 會唔整死個 Siri 冇晒反應?

可唔可以刻光復香港 時代革命

究竟會唔會出新色 唔出就而家買架啦

想買就買
AirPods到依家都未試過出其他色

係之前睇到，有師兄刻咗，仲收咗貨

有無人一邊成日都話detect 唔到耳仔 ?

點睇firmware version?

08:00 ifc 出現左一秒，之後車尾燈都睇唔到

放棄咗棍 喺SA DG訂等幾日算

有無人覺得叉電個接位造得麻麻地？
好似成日出紅色感歎號咁

software 問題
我個部都係咁

我反而覺得耳機啲水口位好差

用airpod pro 講電話對方聽得清唔清楚？

耳機水口同上代差不多

未用過上代
只係覺得用幾下條邊就變左灰色

今日繼續周圍撞現貨

放棄咗

留名

我想問airpods pro可唔可以喺舊機ios12到用？只係無得喺電話做setting定直頭用唔到？

用到，不過冇透明mode，ANC 可正常用

清楚

幾時有耳膠/耳棉換？

Apple care包唔包入水
放左入洗衣機

琴晚有巴打借左wilson member
終於買到

即刻買定applecare先啦
有乜事可以即刻換對新

apple care唔包
apple care+ 俾229

喺多人嘈嘅地方都ok？
我去apple store 試過錄音好細聲

兇澤幾時先有貨
有coupon

錄音係好細聲 應該關ios事
等update/你自己up去beta試試
電話正常

要member 先買得?

好在個時有加到apple care+
但唔知有冇貨俾我換

衛訊好多分店都有現貨
但限死會員限定 仲要每會員限一

有冇巴打很借胃信會員比我 好人一生平安感激萬分

好 唔該巴打資訊

同求衛訊會員

諗住用Verbatim無線充AirPod pro，但用唔到，有冇巴打都係咁？

嘈既地方要大聲d 講野先聽到

想問埋 會員係咪噏電話就得?

係 唔需要本人

係叉呀巴打唔好習慣大陸用字

衛訊會有現貨???????

部份有
限死會員限定 仲要每會員限一

一眾巴打都棍到人都癲

琴晚 dg拎左貨
我個對都係有機會出 ! 係左/右耳
應該bug??
試完通話之後
我都幾後悔即場trade隻一代
有機會入返隻舊版打電話用😂

利申以前九成時間用airpods講電話

應該關ios事
點解pro唔可以打電話？

以前airpods個優勢係通話ok甚至好好
琴日用pro同幾個同事講電話
係差左
好似將本身優勢都cut走埋咁

吓 真心咩
我自己冇用過舊airpods
但我見呢到巴打都讚pro通話好喎

會唔會同佢咪位置有關
暫時未試到

我追post見講電話/whatsapp vm 都係差左嘅多

同airpods 比係無咁好
但未至於好差
更加比好多Tw earphone 好好多

有無人聽歌成日斷斷續續
重新配對都係咁，頭一星期用都無事

vm係真係差 但應該關ios事

琴日因為工作需要搭黨鐵同同事試左一次
同事用一代
我用pro
打比同一個同事
係話差左

但係其他都冇投訴既
透明mode好正

dg 有得trade舊airpod?

其實你地究竟覺唔覺得AirPods Pro戴起黎係算舒服？
我頭先有去Apple Store試戴都OK

我都係去到見到有牌寫先知
一代trade in 300
二代冇無線盒 600
有無線盒 800
好似係咁
冇影低sorry

呢層真係唔知
True wireless都係用過airpods
其他時間用有線

開盒個下都係咁諗

我覺得舒服
其中一個試完入手的原因

大貨番了

同埋好吸塵

唔該巴打，咁放心買了

有靚仔case賣未？

trade洗唔洗舊盒包裝？
隻一代左邊會自動斷線

我心諗
冇事買左ac既
然後見到接口唔得
都冇事既買左ac
有事咪返去換

邊到？

唔好亂吹啦
士多有現貨 walk in 任買先好叫 大貨

一望個walkin 時間係12月1號

而家邊間smt重有現貨

呢個belkin賣幾錢？叉電話掂唔掂？

SSP 幾十蚊隻
得5W 唔會用嚟叉iPhone 啦

而家以似已經冇apple care
連mac都得返plus可以買

好過airpods係有啲難因為pro個筒短啲
但pro 點都一定好過senn mtw

澳門仲有無

其實同1、2代有人話會跌一樣，呢啲好睇耳形，我見呢到同外國forum都有少部分人話頂住耳仔，多數係耳洞上面突出個位，如果試戴有頂住就要留意

Moko sa 到貨，終於到我啦

唔洗啊
我隻右邊聽幾分鐘歌自動斷

恭喜巴打上岸
仲未買到表示心很累

同埋 pro 為咗靚仔, 個 mic 位係密晒冇開窿, 咁叫音一定差過 1 同 2

收音

有得tradein咁好...

幾時先可以上岸

我仲有一個奧海城，不過未到

想問下有冇得試Sample
Apple Store分店
有冇得試戴試聽

可以
我今日就去左試戴
但係佢地應該淨係可以比你用M號硅膠耳塞試戴
唔會比S號同L號耳塞

成個星期仲未退到錢

+1

求wilson會員

dg 已經有貨啦 叫我去拎

果幾個黑色網好吸塵
係咪又要用果舊膠痴

SA訂啦
訂兩日就有貨
啱啱收到電話，6號晚訂
唔洗再棍嚕

邊間sa?

我都係6號晚未有電話

荃新天地

用左一日，個voice cancellations 會攪到我有d唔舒服，會想嘔

棍波用Apple pay定信用卡快啲

我用多兩日就慣咗

見到有貨 禁左加入係咪都未必當日有？

Cwb一秒

我都見到

係 email為準

個日子點填？

我都見到 +1

想問個盒叉電要叉幾耐？

好

我反而用左幾日,依家唔用會好唔慣覺得好嘈

跪求衛訊member

冇既話邊到訂好
Studio A 訂
Smartone 訂

我等rugged armor

米你老母

請問用AirPods pro聽寫冇反應但錄音冇事，定係佢唔聽寫功能？

睇Amazon唔寄香港

咁貴買佢不如用AppleCare+

有無師兄知道喺studio A 比錢個陣有無得買埋Ac+

Spigen 一定唔寄

可以

好，唔該師兄

向外個網好易入污糟野
有冇方法清理

BluTack

正解
平時iPhone 上下喇叭位都係咁樣清潔

冇填

做咩唔填

PRO既設計係突登用個耳機本體去卡住你個耳廓去穩定
而唔係靠個耳塞去穩定,所以唔會有好嚴重入耳既塞住感覺
但問題就係 有D人外耳比較細 用耳機去卡住 過10-30分鐘就會出現
耳骨酸痛

咁我有大細耳問題我左邊帶得耐真係會痛痛地,右邊就冇事
本身仲諗住左邊換細一個size既耳塞會好d, 咁係咪姐係換唔換都冇分別

喺smartone買喺咪要返去apple store買apple Care+

換耳塞再什至第三方廠既耳塞都冇用
因為你痛,唔舒服唔係因為你耳道唔舒服,而係外耳
都唔洗點考慮蘋果會係PRO2會改良,因為 佢就係唔想整真正入耳
相信呢個卡耳既設計,蘋果都諗左好耐先得出黎
如果真係痛 得2條路,一係放左佢一係忍受>習慣之後就會好小小(因為我就係由痛帶到冇咁痛)

有冇人成日轉唔到mode

我用wireless charger 佢無反應
係唔係壞左

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

請問下而家係咪部份胃信/Studio A有機會有現貨?

有得買埋apple care

點解按一下停到歌
再按一下播唔返歌....

Up左13.2.2

唔好玩啦
我冇單去買返care+都係doo一下serial number 咋嘛

你叫蘋果d人唔好玩好過啦

AirPods pro 係咪一定要用番手機較大細聲？

係，一係你有apple watch 或者用siri

你可以叫Siri 幫你

個人覺得 有機會只係一個帶頭盔既答法
比我都唔會好Firm咁答客一定唔洗單

睇您喺邊度買
喺store買唔使
喺街買可能要

係咪大多數鋪頭仍然未有套賣？

No 要開到90先啱啱聲有線耳機都係5 60左右

四圍都冇現貨

可能大部份情況都唔需要單, 但總有機會要出示購明証明, 就算apple 自己網頁都係咁講
人地職員咁講都係按apple做法同保障個大家je

購買

會唔會消毒

佢應該會消毒
之前試戴Powerbeats Pro完之後我有見過佢地用消毒酒精片抹個耳塞

佢哋會用酒精紙抹

我都係 60-75%左右
90%再入耳式真係不得了

但用傳統耳筒 Sony
我都係一半左右
AirPod pro好細聲

想問下你地唔開noise cancellation係咪完全唔隔音?
同非入耳式冇咩分別

有無開左 volume balance ?

3台walk in買到了

喺士多試咗好耐
真係好細聲同埋聲質都係唔夠有線好
我再考慮吓先買了

可能我木耳 較一較eq已經好滿意

琴日晏晝喺沙田DG訂 啱先收到電話有現貨拎得

細聲咪開大d, 除非開到100你都嫌佢細聲姐, 如果唔係有乜所謂

不過你要求無線音質比得上有線係有d過份要求

剛收到 沙田DG call ，AirPod Pro 已到貨
我係7號凌晨3點預訂，有在備注寫明9號先取貨
利申：SA 會員

不過我對耳適應都算快 可接受
始終係買佢方便性
不過一定冇咗要立即要嘅衝動 等佢返大貨先買

之前有巴打share 條link網上買applecare+
可唔可以再send 多次出黎thanks

我6號晚訂點解重未收到電話

淨機？

旺角始創3有現貨
我SA有訂多隻，不過唔知幾時有貨，有冇巴打接收，2000

你有冇喺備注寫明取貨日期？
無寫嘅話，有機會將貨俾咗其他人先

比airpods 隔,但唔夠一般入耳隔

有冇巴打知喺SA 取完貨後，
可唔可以再喺SA官網訂多次？
如果可以，我可以幫自用巴打訂一隻

用過bose soundsport free
Jabra 65t
Sony wh1000xm3

AirPod pro 真心算係咁
搭巴士起碼隔左大部分到站提示同打燈d聲
馬路燈d聲都隔左好多
用Bose free 65t做gym係爽既
因為gym room少人冇咩聲
但搭巴士 行街真係會聽到好多雜聲
Dllm搭巴士聽到d打機聲睇片聲真係會燥

講電話朋友表示都聽到我講野
WhatsApp voice message 自己聽返都算大聲

Sony咁大隻野就搭飛機用多 隔音真係一流
但係香港秋天戴都焗到出汗
都係留返去旅行先用

總結就係
各有各好
有限錢既就airpod pro
佔既位唔多 盒勁細 電又足 又隔音
冇既就 我全都要

利申 iPhone X

我用左成個星期i8+ AirPods pro都只係開4-50，但好多巴打都話要開到90, 好奇怪，會唔會係因iphone唔同呢

係咪 客戶先買到？

有，我寫左7號攞貨

我係十仔

No need ,walk in

你隻耳仔似有問題wo, 我開ANC呢話40%已經聽得好清楚

我用過jabra sport elite 2年
同pro比覺得聲質，聽緊歌時既隔音差不多
但jabra我要用耳棉，pro唔駛
電/ 通話都屌打jabra

但我平時有線係用4 50

咁你快啲打去問下
啲貨都返得幾密
基本呢到有訂嘅巴打都收到電話取貨

thanks man

唔知去到仲有冇貨

隔離嗰間衞訊有現貨

我不是會員

大家覺得唔播歌下
AirPods pro 透明模式vs AirPods 邊個聽到外面多啲嘢

係dg到訂係用跨國會員定普通會員？

一定係AirPods Pro

有冇衛訊會員⋯ 跪求

我都跪求

點解smartone咁多門市都有現貨
但係明明訂左都冇通知叫攞貨

普通

一定係pro

有咩workflow 岩airpods pro 玩？例如一載上耳自動播歌個d

下 我問咗好多間都冇

上個post有師兄係旺角 葵芳都買到現貨

有冇衛訊會員， 急，跪求

深水埗果間冇

係啊

想問下cut過單之後大約幾耐會refund 落信用卡到？
我cut咗一星期都未退

問左間3要續約上台先送，冇淨機

有淨機賣架

問左佢話冇貨既⋯ 係幾樓架？

我頭先六點幾喺始創嘅3買，淨機

頭先問， 冇啦

突發 太子at3 返咗一箱貨 我買咗了

有圖？

一走就返貨，點解咁玩我

個消躁mode戴到耳仔有啲唔舒服
好大壓力咁

感激巴打報料，我上岸了

買完記得去狗屋獻花

你要睇下關唔關入耳式耳機事
我一直用開有線入耳式耳機
有時坐巴士，都會覺得耳仔好唔舒服，耳壓好大
但平時用又無乜事
利申：未用過iPhone 附送嘅任何一條ear pods

百老匯2299加1蚊有塊無線叉電板
姐係炒3舊多塊野

愈噪壓力愈大 好似係
我搭地鐵會feel到明顯耳壓大啲

90
係咪巴打試嗰隻有問題呀
我試過開到90就嚟耳聾

我估係士多demo嗰隻有問題
啱啱正式入手 60左右就ok 好正

一樣啊

第一次戴嗰下
Btw合埋個盒嗰陣會磨到對AirPods係正常？

我都係60

唔知你會唔會就係 係我後面買果位巴打

好彩冇係Apple Store訂貨

應該唔係，我10分鐘前買

彌敦道企中間安全島傾偈
同事話兩邊車聲大過我把聲
但都算聽到，去返兩邊行人路就清楚返
我聽同事把聲就一定pro好過1，隔音好

又多條老翻review，真係只係貴在個殼

hktv有多色矽膠套
$128都係裸跑算

AT 即係邊到？

太子 始創中心 地下，間野叫 AT 3

係囉……完全唔覺得似入耳

我買多咗一隻綠色膠套 有冇人要

我會叫佢半入耳
Btw 我未用過主動抗噪 講吓感受

透明好過癮 頭幾秒會覺得背景聲好假
但之後大腦會adapt 咗 會覺得好似冇戴咁
咁當然仲會覺得有嘢塞喺耳

主動抗噪好好 真係冇咗95%噪音
但音質會有下降同埋細聲咗 大約10到20%

壓力觸控幾易用 會有 的 一聲
大腦會以為真係撳咗入去

想問下知唔知仲有有貨？想聽日出去買。。。

八點有廿幾隻 祝你好運

買care啦

佢做到彈popup同睇到電已經呃到好多人

張單有電話號碼，出發前你可以打去問下先，手快有手慢冇喔，如果賣哂，隔離衛訊都有貨（不過限會員先買到）
祝好運

佢盒入面個serial仲要係真查到，唔熟行買二手嗰啲真係好易俾人呃

旋轉有三四十蚊個

想問下叉緊個盒果時棧燈唔係長着係咪正常？

買咗一個星期，隔日無線叉一次，無問題

正常

幾秒後會熄

唔該晒

sa係咪id同生日都要填真…唔想比咁多資料出去

遲下實大把副廠耳膠/綿

快點出

用左2個星期就壞左
黑仔到

想問下巴打依個咩link嚟？

幾時出第二代

灣仔賣198個隻

有無手足仲係中緊紅色感嘆號bug
iOS 13.2.2

光復香港後

咁好快

我都有呢個問題，係bug黎？

咁應該係個airpod有問題

re-pair

成功了thanks手足

有冇人睇now 新聞app 時沙沙聲？

有興趣

SA 星期二訂星期四打比我話到貨

我星期四訂

我嗰隻要27號先送到士多攞

跪求衛訊會員

係咪大部份既衛訊有會員就買得

我好似唔得，仲要一時左，一時右有紅色！

0800又棍輸TST

31號落單都可能送到上門了

用左2日頭痛想放

半價幫你收左佢

試多兩日習慣左就ok
利申頭兩日戴都好頭痛

真係會慣？

戴多試下先喇
買左五日已經習慣左
無左頭疼耳疼既感覺

咁我聽下你意見啦
畢竟再換都唔知換咩好

屌你老母 宜家刻字版要等到12月尾先有貨

而家邊度有現貨？

窮絲想買對比屋企人用
有冇好心人有折平一百幾十都好

幫你收

我都想知🙈 btw點解smartone冇直線電話？想打去問。。。

依家大約六個人係AT3門口排緊隊，唔知係咪都係買AirPods Pro

打去會同你講要訂
直接去鋪問啦

街舖同app store買售後有冇分別？

唔一定
我果日都打左去ssp果間
個sales好好人肯幫我hold一陣貨
我即刻趕過去買啦

咁好

我嗰日如果唔係有巴打話買到現貨
都唔會再專登行去問

gg店員叫唔駛排 冇貨了

MOOV?

利申 啱啱排緊

一定係... 冇其他野會晨咁早排隊買啦...

試下喺室內環境戴多啲
巴士呢啲咁chok嘅地方，只會越戴越唔舒服

SA訂 入會平廿蚊
比屋企人考慮2代啦

依家士多喺咪要等到4/12先有貨

sa俾錢可否用信用卡？

琴晚試左fd隻airpods pro 估唔到以音質係咁差

都係keep住用對sennheiser算喇

咁你要求都幾高
一開始根本唔需要對Apple耳機有期望啦

我講音質

訂果時有得簡到場現金/ 到場信用卡
所以我諗得掛

我訂揀現金 去到比卡
放心

有無巴打可以比個衞訊會員我買
跑左好多間都無

當年有隻Apple in-ear 有線 幾好聲

元天屯巴打知唔知
有冇現貨

始終有線耳機嘅音質一定好過無線

藍芽耳機既大前題一定係講connectivity 先,
e8我又用過,sennhensier 我又試過,成日無拿拿斷,
你音質幾好都無用,真係不了

我望過兩眼開箱片
好似得條c to lightning
充電方式係插落部手機?

你可以無線充電
都可以用USB-C充電器
耳機盒本身就都係lightning

星期4下午sa訂仲未有消息

估唔到兩千銀係買到咁差嘅音質

其實兩千蚊可以考慮好多耳機
AirPods Pro主要賣點就係舒適+方便攜帶+iOS Friendly
音質？算啦
雖然我自己係木耳無太大感覺

星期四夜晚sa訂由處理中變備貨中
應該冇咁快但快過store
反正點棍也不夠bot

昨天我喺屯市衞訊見到一對現貨，但要會員先買得

有noise cancelling、講到電話同埋配iphone有最穩定嘅連接
其實$2000好合理
相反sennheiser 音質唔錯但用落媽媽聲
真係要自己取捨

反而覺得個noise cancelling麻麻地
但係穩定就真

6號係SA訂 終於收到CALL

買得AirPod / AirPod Pro ，睇重嘅第一點就係同iOS 嘅連接性，方便及穩定。

如果要注重音質嘅，就唔會買AirPod Pro
呢一點由第一代AirPod 開始就已經知
要講音質，遠嘅sony唔講，近嘅 beats都好過 AirPod Pro
到今時今日仲用音質來攻擊 AirPod Pro
好心啦，唔好咁小學雞啦
真係咁注重音質，大可以選擇其他大牌子
利申：木耳用家

想要好音質既入耳起碼都要一萬啦

睇緊
依個樣都係$89 合理好多
不過都係鍾意淨色

唔用套圓圓地放褲袋好舒服

我出街用AirPod pro，返到屋企先用耳牛

行街唔求音質只求隔音消噪方便舒服

依家有咩套選擇？唔要198垃圾套

Apple Care 國王的新套

其實我都有隻pp8，airpods pro 你聽開bass 重 既 歌會見到佢好飽和，聽女聲就窄窄地，但係未至於話好差咁，我有聽過sony 同sennheniser ,我又唔見得話真係好，你要音質插返有線算啦，airpods pro 音質呢個價位加埋其他綜合性其實已經唔錯，只可以話大家追求既野唔同，不過藍芽耳機黎講佢綜合黎講一定係領先

終於棍到

求教，次次apple pay時就fail🌚

屌又食炸糊
4/12 DKLM

邊到有現貨賣

棍唔到 有冇巴打有棍到多一對

App cut唔cut到單？

衛信會員順利入手 每人限買一對
感想係靜到仆街 音質不過不失

我都係咁做，但confirm緊payment就fail，話壯態轉左 so sad

另外想問係咪每日得8點同2點兩輪？

其實好多人都明呢個道理
但總會有啲人9衝出來
「咁嘅垃圾音質 AirPods Pro 收成2千蚊，
根本就唔值呢個價」

cut 到
喺「搜索」版面，load一陣，置頂有你張單
點入去，會有「取消訂單」
如果見唔到，就等幾分鐘再入app

平時禁得快就error
今日直頭見到綠色即禁點買完變4/12

wilson係咪有得唔開盒？

買咗 但係點解「喂Siri」唔work

無 一定要開

SmarTone 各分店日日都有貨番
要撞手神，入去問。

坦白講 音質真係唔值
但仲有其他優點計返落去
同埋可以話係Apple霸權 粒H1 chip

apple care 套

要上台客先買得？

投先出kln bay問話要訂

Ap pro 有大bug
聽緊歌，用voice to text 會熳好Q 大聲，早都聾

降噪係咪唔多降人聲

搭車仲係聽到廢老講電話

降噪個原理係將持續同低頻嘅聲隔走

送？？

用嚟講電話對方話好細聲。。大家係咪一樣？

呢個淘寶二三十蚊。。。

佢default兩邊都係長按轉mode 你較番其中一邊做召喚Siri就得

始創at3加價賣2099....

正常直接叫
唔使禁

返左貨？ 今朝有ching話冇

頭先問店員話賣2099有冇貨唔知喇

$1999 咪無
$2099 有

個套係邊買？

昨晚我買$1999

岩岩買左拆盒1999,唔拆盒2099
有興趣要快手,得返幾盒

有無人有衛訊會員？求幫thanks

星期四下午係SA訂左
收唔到電話
但個網update左status做貨品已到達門市
好彩見到上面個巴打入個網望下
自己又入去望下先發現有貨了

唔拆盒$2099

唔好講係唔係airpods, 就算一對正常耳機，穩定電量足都係必須吧
之前兩千幾，走電，斷線，通話超細聲的耳機，一樣有人追
只能話人人要求唔同

我覺得係因為個個都咁先以為正常原意應該唔係

我尋日買唔使拆盒，$1999

原來每個Wilson會員只能買一對。

誠哥打擊炒家果份都做埋，可唔可以唔好咁正義

真用家唔會在意個盒

sa訂兩日已經有 食炒價嗰啲係咪傻

等左DG幾日都無電話岩岩終於去衛訊買到

自用即開都無所謂

反而覺得係Apple專登設計到與眾不同
除咗電池盒叉電唔長着
好多無線耳機戴上耳都會不停閃燈
AirPods就連燈都冇

Last 1盒俾我買左

終於得閒去買個套
其實都係貪個扣 同埋黑色

同係星期4訂仲係備貨中 dg會慢d?

0200

邊度有得買？師兄

星際

係咪矽膠？
幾銀

agger. 出街最緊要方便。而家我出街都一定用APP. 以前買過牙擦頭但從來冇出街用過，雖然其實音質唔錯但出街要用90%+ volume真係唔太好。
所以都係用返ciem.

但APP真係完美解決，音質亦過到自己果關。
係屋企用喇叭耳牛，出街APP. 完美

thanks

係 $98
冇辦法 貴啲都買住嚟用
得一兩間有

普通矽膠套有爬山扣 旺角見到40蚊
類似肥仔開倉個啲爛鬼鋪

都係賣淘寶貨 不過有良心d賺你少少

$40勉強可以一試
$198就

198

大家唔使再求衞會員Number啦
啲職員會用電腦check你有冇買過㗎
如果check到有買唔俾你再買

可能pickup地方有分別
我係揀左元朗

星期三都冇

賣到$198不如直接加錢買Care+算

係呀，我打算 裸機+ $229 apple care+
反正個殼又易花
2年內「意外損壞」，補$229換一隻新嘅

$40可以一戰
禮拜一放工睇吓

係咪個個都升左13.2.2

係喎 奇怪

dg到貨,上網個狀態都無改
不過無得減$20

呢款$50就有la

佢個減$20 fake既
不過是但喇

原來AirPods accessibility咁多野可以較

冇fake 喎
我係$1979嗰喎
加埋ac+ $2208

我本身買個隻都可以減20
不過幫朋友訂同可以trade埋自己隻一代就算啦

求教學

我嗰隻冇減到
仆街我都覺我奇怪 張單明明話有得減$20
問佢佢話會去返我SA個wallet到

今日收貨表示真係1979

星期四訂仲未有消息
你地係幾時訂？邊到pickup有冇影響？

仆街 呃鳩我20蚊

打去間野問下？
我經開間鋪先入去問下,話打過比我,但我無收到

淘寶貨$29

有耳屎點清理好？

音質: 1000xm3 >>> airpods pro >> samsung galaxy buds
消噪: airpods pro > 1000xm3 >>>>>>>>>>>>>>>> samsung galaxy buds
穩定: airpods pro > samsung galaxy buds >>> 1000xm3

收音係咪要set 一邊好過auto?

會用界刀開封保護膜
但唔需要開盒
雖然差唔多

終於買到啦

旺角兆萬中心隔離間smartone

抹囉 唔通奶左佢咩

佢話今日返咗幾盒

齋睇冇買

同樣-$20
順便買埋 apple care+
總數$2208

利申：剛上岸，唔使再同bot鬥棍

點解呢個野都要買個套，我接受唔到，為咗一部iPhone ，駛錢駛到幾時？

電話殼、保護貼、耳機，耳機盒套.....

買套係為左可以扣落個袋到

【評測】Beats Solo Pro 貼耳式耳機 抑噪表現上乘 + 與 iPhone 無縫連接

Solo Pro 型號耳機將在 11月 21 日於香港發售，顏色選項包括黑色、象牙白、灰色、深藍色、淺藍色及紅色等，定價為港幣 $2,499

巴打係邊間

幾十蚊耳機套我覺得OK嘅
當係點綴/風格
幾百蚊就無謂喇

There

pepe

係呀 是鳩但用住先 等之後出多啲款再揀

Apple Care套

奶走佢囉。唔通抹咩

有冇巴打知邊度有現貨買

覺得headphone太大戴出街好誇張

beats不了
真係戴headphone我不如用BOSE嗰隻

旺角始創嗰間3呢幾日都keep住有貨

覺得近幾次更新（唔知係ios13定隻機）完xm3好咗好多
喺鬧市行街完全冇斷，最初買斷到聽唔撚到想掉咗佢

想問大家點樣cut單 比咗錢先知棍唔中

為方便揸手同質感
Nomad快啲出

今日update完對sony都覺得好咗好多

啱啱去咗睇 話冇晒 要留名

係唔係話賣緊炒價2099嗰間？ 其實咁大間公司真係好鬼肉酸
百老匯、Fortress我都尚叫可以理解，佢係靠賣電器揾錢。
3呢啲係電訊公司，正職都唔係做呢泛，咁都要撈埋油水，搞cheap晒個brand

我尋晚喺呢間買，冇開盒$1999，但係張單佢的確係寫$2099，但係唔知點解有折變咗$1999

較聲都要咁揚？

有Apple Watch 可以用轉盤

blu tack

我覺得呢隻音量冇咩特別 正常

我本身volume limit set咗一半
聽歌時最多推50%音量
大部份時間30%左右都好足夠
唔敢聽咁大聲 保護聽覺

如果有人會話唔聽最好
我都唔反對既

佢頭先4/5點話冇

我去Apple Store試完
播咗一首歌就慣咗

聽日出去打個轉望吓先，唔該巴打

用咗一星期 啲聲好似好咗

心理作用

荃灣呢頭會唔會有

我發現airpods pro唔可以同時連兩個devices
例如notebook & iphone
以前我隻65T係可以既

買完冇後悔 隔音有 開放又有
係聲差少少

點較 師兄可唔可講多少少

個盒花撚晒

AirPods已經唔可以啦

個物料好戇鳩

AirPod Pro好聲過65T少少
真係好意外

唯有去dbrand買返個skin痴落個case到

但無可否認一開箱個時個令面真係好靚

木耳聽落真係唔覺大分別
高音差啲 不過差距比抗噪抵消左

btw 個耳膠好難除，有無人知點除落黎，驚整爛

直接用力拆,無咁化學

換左大szie，物理隔音即時提升左

今次AirPod Pro個耳膠個卡位做得好正，用65T果陣個耳膠成日會kick住係耳洞入面好辛苦先拎得番出黎，AirPod Pro唔會有依個情況

有無成日紅色感嘆error

有 應該係bug

你哋個盒蓋較位會唔會有虛位 可以左右郁到

咩牌子嘅行貨
矽膠？

矽膠
掉左個盒
有5進色
係香港 brand

唔太痴
最主要驚花
舊果隻出面花曬

用咗幾日發現有兩個問題
第一 有一至兩次連連下會斷 要手動連接翻
第二 除其中一邊個陣有時唔會自動停播 帶返時候又唔會自動播放 但有時又會自動停同播

摸不著頭腦

有人試過用咗套
用咗一段時間，拎出來睇都係花咗

幾時先有firmware update啊

其實依家係咪冇貨比人棍 依家連轉都唔轉 㩒極都係4/12取貨

2應該冇左個星期
真係要棍就試7 8 14 20啦

唔該晒巴打

應該係上面198 果隻，盒都係寫香港公司名

其實小貴

如果係皮嘅，$198就唔貴
淘寶矽膠就…

咩料?

有冇巴打知邊度有現貨，趕住買嚟送畀Friend

豐澤百老匯係咪唔會有？

我淨係知豐澤網店完全無貨

百老中原有 2299
wilson有，要會員 1999

好呀唔該咁我一陣落去百老匯 唔該晒巴打

係囉

有無人知果欄staff有折未

上網收仲好啦 $2050 都有人放

無計喇急住要等唔切慢慢收

有無計set 到 禁停音樂就開透明mode

2050大把人急住放

咁係咪即係百老匯都一定有貨啦？

已有airpod2, 再買pro是否不智

有

正

有錢咪可以任性

終於棍到
想問下係一定要即日攞定係隔日拎都得？

Ching幾點棍架？今朝0800唔見有

不定時開都中 利害

岩岩10點半左右

唔該巴打

取貨之後有冇得自己網上後加Apple care+
想賺信用卡優惠

點解會知道有既？以前apple watch有monitor，依家好似冇...

唔係即日拎我見cwb拎都係星期三

我係Apple store app搵唔到點樣禁

棍波成功

有錢就買

又有？ Sosad

其實睇你自己有幾想要同捨唔捨得姐
我就都想買嘅 始終想用返入耳
但對我嚟講 我自己覺得唔抵換
當我賣到隻AirPods 2
補千幾蚊換隻只係變咗入耳式 但啲硬件例如chips都係一樣嘅
我覺得我冇必要 我會等下一代先 隻Airpods 2先用咗半年

當然如果你用AirPods 2係有問題嘅 唔舒服嘅咪換囉

千幾蚊話多唔多 說少唔少
結論係你說唔說服到你自己姐

見到有現貨 但冇標價
問佢要2099

邊間帶頭炒正仆街 愈嚟愈多人買到睇佢仲炒得幾耐

今朝9點又一城嗰轉
啱啱拎，即刻用

Search bar, apple care

岩岩試左 唔比加入賺物袋喎

有冇人住屯門個未買到
之前studio A訂咗
但等太耐最後衛訊買咗
啱啱studio A打嚟話到咗

買左個透明套

係喎, 咁可能要去門市碌卡

屯門太遠但thx 想問幾時訂架？

我就係2轉pro
有降噪係兩個世界

暫停都繼續ANC Mode喎，你用緊iOS 13.2?

呢度可以入serial number買

入cart果隻要連埋本體先買到

多謝巴打指點

星期三
有人想要可以講聲
三日後訂單就會取消

有興趣，要今日攞？

我係想暫停音樂就開transparent mode, 播番音樂個陣就開anc

邊度有tsum tsum case

百老匯2299 忍痛入兩手

Hello巴打 我有興趣啊

助長炒風，藍店

可以今日屯門買
趕住送比人 有勞巴打

2轉pro
唔同野嚟，nc真係解決到airpods一直以嚟最大嘅問題，但佢變左半入耳式，佩戴感比airpods系列爭少少少少，建議你試左先

有一點我幾鍾意但好似冇人提過，我本身戴airpods都好穩，跑跳點都唔會跌，但支掍太長，有時會唔覺意”kick”跌，支掍短左除左美觀左之外仲由第一日用到而家未再試過”kick”到

我問過apple ，暫時唔得。
shortcut 無airpods 嘅trigger.
我都想有咁嘅功能。 暫停完仲要禁多次我不如直接拎走個airpods

仲未試過無線充電嘅最好keep住一個星期都無線充電一下
我果個用無線充電一個星期之後就壞左
尋日去天才換左個新

我無跌過，正常使用

before 12/11

但我今日唔知幾點先得
聽日or 後日我都ok

後日我可以呀 請問你有tg?

有冇人更新完13.2.2 AirPods Pro用Spotify聽歌細聲咗係街要開ANC+85-90%音量先夠

唔好意思搭單問下
點解我入到去話"我們找不到符合資格的 AirPods"
有冇巴打知點攪?

等apple 整都唔知要幾時

弱智 夠買Apple care有突

想問下studio a上網訂係要有佢實體會員先得定係係佢個網加入左會員就訂得

有興趣可以join
不歡迎炒家

Thx ching!

唔好助長呢啲風氣啦

太古ultimate 職員話訂就保守預計22號前有
講唔定有無貨早到

你用上面條link入完serial number之後login返個AppleID正常係會出呢一頁比你比錢

利申 未買care，諗住12月先買

Sa網自己click2下咪知

cwb 兩次 1秒綠

屌又買唔到

屌 又棍唔到
cwb兩次 FW一次
都係㩒到畀錢個到又變返12月4

有耳綿未 耳油好痛苦

耳綿唔會有耳油？

根本俾d bot玩哂

綿會吸多啲 減少耳油影響

唔明。。。綿唔係會吸晒啲耳油入去咩？？ 況且如果你講comply 棉嘅話，表面有層臘架喎點吸。。仲核突

同埋減少耳油咩影響

我真係覺得個盒係hardware/software bug

其實Tap 下個盒個燈會著番, 可以睇下叉成點

咪係 耳綿仲污糟

有無人用S太細M太大

棍到灰撚咗...點解你地可以棍到

依家我左L右M

有tap

我都係睇完片先知

差不多夠鐘就捕實
再用iPad split screen Apple store同tg channel
一有消息就㩒，試咗幾次就成功了
頭先兩點大貨應該都易棍

試完S同M好似冇咩分別咁

官方有寫係8秒
唔是bug黎

試左幾次揀好即日去到load緊俾錢就fail dklm

竟然
開花時間到

仲繼續棍係因為想刻字？ 唔係嘅話早幾日ST 都係+100 依家應該仲低。 不如出去直接買算啦。

28 號見到apple youtube channel update 之後當晚去禁。完全無人搶 我個fd 第二日都輕鬆禁到。唔知做乜反而過幾日突然多左好多人禁。

下個Post要置頂棍教學

因為想試左先決定買唔買～ btw唔想助長炒風 thx

佢個拎AirPods Pro出嚟要練

其實一直係咁做 只好怪自己手殘唔夠快

態度正確 支持

59分前準備㩒定熱下身，14:00-14:07係黃金機會，希望巴打早日棍到

apple pay唔會快啲咩巴打

？

淘仔 ¥8

冇試過Apple Store App Pay買野，第一次棍用以其他付款方式購買就棍到

頭一兩日係易，之後唔知點解好多機械人

漏咗save定個信用卡驗證碼

唔知點解用唔到Apple pay，不斷話地址有問題

我都試過 你要分返地址做兩行

每日幾點棍

有無人有衛訊會員

我個procedure都係咁不過係用Apple pay
唔知係咪畀錢慢啲

搞掂，下個post放

聽講呢招未必得，佢會check下你會員number之前有冇買過AirPods Pro

想問買Apple care+係咪由買個日起計兩年？
咁過2個月買好似抵啲

今日仲有無機會棍到 無既話 我落星期三算

前題係呢60日內無事

Ac+ 係你active個日開始加上去計

I mean active 個airpods

自己睇清楚先再講

sor自膠 不過都唔洗驚 60日內可以網上買ac+ 之前frd爆11都係咁

係買件嘢嗰日，唔係買care嗰日

問一問身邊嘅人，開大聲有冇漏聲問題？

想入手 旺角 太子 邊度仲有現貨

衛訊會員有貨？

at3
琴日買先仲1999

咁仆街 我前日買1999

係買care嗰日重新計過
原本10月29號到期
之後6號補購之後變咗11月5號到期

我琴日買1999
今日諗住幫fd睇下有冇就變2099

啱啱買左pro + apple care+

Apple care+最大功用係咪撞壞左有得加229換返個返新機？

好鐘意用transparent mode 行街好好
發夢都係
反而 nc要睇心情用

加埋Apple watch 終於真係唔使再拎住電話

我補買applecare+ 先發覺，想退左佢到59日先再買過

人為損壞加$229換全新機(兩次quota)
兩年內電池跌穿80%免費換新（日日用兩年內一定玩完）

唔該哂
初頭諗緊應唔應該買

邊到仲有現貨

上網買係咪一定等成個月?

長用一定要買

手指太粗同埋個耳機有啲跣手
好難拎出嚟

話說有冇巴打問過ac+包唔包耳塞用殘咗有冇得換過

4蚊美金一對。。唔好咁啦大佬

已經平過Sony
之喺美國sony想買返啲塞 竟然開價9.9usd

況且消耗品根本冇可能保養包。。。

用食指向自己方向撥佢出嚟就得，會好順咁出到嚟

唔好用兩隻手指向上夾/拎出嚟

已經唔見左一粒耳膠
去apple話上網有得買
但唔見有

可以講係邊買嗎

我有多個黑色套 十蚊畀巴打 但要嚟九龍塘攞

試咗 易拎咗
thanks ching

啱啱冇開過？

上網係咪買唔到apple care?佢係咁話很抱歉

【airpods pro保护套airpods3套三代airpodspro苹果无线蓝牙耳机套液态硅胶软壳3代aripods透明airpod外套ipods】 點￡擊☆鏈バ接，再选择瀏覽嘂..咑閞ヽ；或復zんíゞ这句话€MRaBYuQ29nh€后咑閞👉淘灬寳👈

有冇人都係咁

邊道買？

其實可唔可以唔好再買淘寶嘢留返啲錢去懲罰吓黃店都好吖

同問

買apple care好似抵過買套

淘寶有

SA 星期四訂左仲未有

Apple care plus AirPods pro條lightning線包唔包免費換好似iphone咁

同路，我仲要係星期四晚
你又係MK pickup?

元朗

包

我都諗緊買apple care唔用殼，就咁粗用

啲膠套咪又係淘寶貨
除非你買 nomad 嘅美國牌子
利申：已買ac+ ，裸機粗用

我都係 換左L之後好左

如果係在意的
就算係外國牌子都要確定唔係MIC先好

好想買 nomad 但佢未出
利伸 已買AppleCare +

攪到我都換咗L 好似真係穩陣啲

AirPodS Pro個盒由第一代開始就好易花

二千蚊耳機又要包又要乜
多9餘

嗰隻濕鳩膠由MacBook 差電器開始已經係hi吓都花

屌 唔講都唔記得macbook火牛

smt有冇現貨

套用來做裝飾品就幾好，例如：皮、卡通人物套等
如果用套來防止刮花，咁就算吧啦
啲錢用來買Apple Care+好過啦

iPhone 要貼mon貼/用機殼
一來唔想刮花個mon
二來跌落地可以緩衝一下，唔使爆mon

但AirPods個盒花咗又如何，上面又無mon
你又唔會經常望個盒來聽歌

我其實用L 最fit, 但fit 得濟一拎返airpod 出黎個耳膠會反皮
M 偏鬆同唔開ANC 明顯隔音比L 差
不過反皮實在太煩 要每次手動反包皮
都係用住M 算， 開左ANC 兩者無分別，係唔開先有分別

我聽完拎出黎之前會輕輕轉一轉個方向先 等佢用本身突出黎個位推返出耳殼 可能有D 1999

我明你講咩。我都試過都係會反皮。
唯一唔反皮嘅方法就好似你講個方法但要反覆幾次
一樣咁煩

問題係一開盒就見到十幾條痕 好似買咗二手機咁

Thr night order, Mk pick up2
未有消息
不過明天1111三罷
預咗再遲d
希望成事

6號app 買，今日仲未出貨

2014年百老滙迫d員工簽反佔中文件

迫d員工係街邊罰企侮辱佢哋，無良僱主

刻字有冇得棍

你係咪玩嘢？

可以
棍完pick up自己刻

pro?

照棍左先 唔得我原價上黎放比巴打們

唔好意思, 搵唔到IRESERVE條LINK

Ok了 thx

有無人對airpods pro 講電話一時得一時唔得？
同埋 WhatsApp 錄音會潛晒水

2020先出

Whatsapp 錄音係whatsapp bug, 邊對耳機都係咁

現在有walk-in 嗎

今日送貨 有點難

Thanks 仲打算今日冇咩人walk-in

今日全線休息
仲想要walk in ？！
你係咪生活在平行世界呀？
真係唔知發生緊咩事

罷工中

旺角smt有呀

邊間有罷？連鎖都罷到

邊到

而家上網訂刻字係咪要12月尾先出到貨

我見tko有現貨但炒價

知唔知cwb邊到有現貨？

轉Mode個提示聲大撚到

大家hold credit hold 咗幾耐先退
我hold咗成個幾星期

棍咗成個星期 棍棍吓都就快出貨
都係慢慢等算

SA仲諗住好快..星期四到而家都未有

邊到有現貨

買AirPod 2 到底買唔買埋apple care
岩岩好10分1價錢

利申 本身用開iphone 都無買

上星期apple store訂左刻字
到而家仲係processing未扣數
15/12先拎到

一年後你點都要換電

成個禮拜都未退

11月1取消，仲未退

邊到有現貨？

旺角兩間smt都冇😭

啱先打咗去apple 同我間銀行問
apple話要7個工作日，銀行話一個月 屌佢老母

洗唔洗現有客戶？

佢地話要訂

無線充到電未

你邊間銀行

citi

想問下你哋嗰對airpods pro 用Whatsapp 同 Telegram 錄音果陣係咪都係好細聲？

6號係sa訂咗仲未有
揀咗mikiki pickup

豐澤有冇貨

mikiki 5號凌晨訂 打電話黎到貨

都係凌晨訂 但未收到電話 你幾點訂？

之前睇差緊電時禁下個盒會著燈，無線差電先得？

電話得，但要check之前有冇買過

sa有無得試帶？

個差電盒好on9,乜都無做過花左

DG個trade in係咪都係會check花痕扣錢？

一樣 一開盒就有痕

一開盒就花咗好戇鳩

銅鑼灣邊到有現貨

隻野點更新

聽完放返落盒自動更新

有冇11月頭係 apple store 訂左 已經拎左
你地幾多號訂?

鴨記終於返咗貨

9蚊咁平

依家d套隻綠色實物我覺得麻麻，唔知有冇隻深色d

好彩冇喺旺角買
旺角同款賣緊$38

呢間野原來有fb page

用開Sony無線豆，唔知係咪AirPods個nc太勁，個景境易降噪既話會靜到有啲頭痛，有冇巴打都係咁

我個隻花鳩晒都冇扣

想要 tg?

AirPods 都有得trade in?

想問下今日用既時候 發現一邊無聲 搞左好耐發現
左耳一直係充電mode 有無方法整佢。
試過用棉花棒塞入去抹充電盒同抹耳機都唔掂

邊到仲有現貨？

中銀已經退咗 DBS未退

點樣分開兩隻睇電量

聽緊果陣拎airpod pro出黎用 開蓋右耳係咁閃
跟住又無聲 係咪bug黎

放一隻耳機落充電盒

拎出黎好滑手成日跌

唔好直上直落咁拎
C字手夾住扭向自已

買滿$5000 iphone唔計

我仲未用到喂Siri , 叫完連iphone 無反應

用家問題
我用到

上面鴨記9蚊wo 巴打

試下重開機

就咁用 iPhone 叫 Siri 有冇反應?

用iphone叫無事

試過唔得

Sure 用緊 AirPods Pro?

依個時勢麻煩不推文

有無link?
直接運香港定要集運

Amazon
Apple 野要集運
不推文

哦，咁我去淘寶客服問

平少少但冇保唔多抵喎
apple個全球保係要你有當地passport

淘寶買airpods pro? cls

鬼洗passport要當地passport仲叫咩全球保

棍波Festival Walk仲係同其他鋪一樣6 Dec, 到左果時唔知pickup到未呢

我之前聽話要

你香港都唔洗check 啦，點解去到外國要

應該全港最平，$9

尋日買左

想問下AirPods pro適唔適合用嚟聽EDM
例如Martin garrix /Dimitri Vegas嘅歌？

我都想買，但係仲未問到衛訊會員

Same

same x2

airpods pro聽remix既歌係咪會好失望？

Fing頭歌
唔會，因為我都係聽Remix，但Bass我覺得唔夠Powerbeats Pro實淨，可能未煲好

其實聲就真係一般，不過贏方便。

有冇人戴耐咗會頭好痛
一來可能入耳式導致有耳壓問題
二來我唔知會唔會關降噪事

大家加care係打電話定落store

落士多

AOS

刻字AirPods張訂單畀佢改咗做24/12

佢已經有個通氣mode一戴就on
點會耳壓

有無人等𨋢果陣對耳機
開transparency mode會怪怪地？

我𨋢到果陣
部𨋢會有叮一聲 都算高音
戴住耳機開transparency mode
聽到果叮一聲
對耳機會好似無左收出面d音咁
靜左好多 好似轉左off mode咁
但我睇電話 係照舊transparency無轉到
要拎開再戴先正常返

有無青衣巴打要？之前幫朋友買佐，但佢又係外地買佐，齊頭$2000放，購至SA, 只限青衣交收

要
Tg: Yaihhb

想問問買咗apple care 如果AirPods唔見咗點收費？

$9 咁平?!

交收左未？ 收@青衣today
tg： Wasondd

就算爛到粉身碎骨都好都有拎到殘骸翻去先有得保

New vision walk in

邊間買

Apple store日日都唔開

深黃良心鋪

上水wilson都有
不過無會然

到到都係咁，打去話冇貨，轉個頭就有人喺同一間店買到。
我諗佢地唔想麻煩hold貨，一個話咗有，就勁多電話打過去。

想問下依家可以係邊買到walk-in
Apple store又冇開到

講笑啫，我apple store 買

大聲好似會trigger到佢轉mode

3門市有無貨？

SA 有個 “Oversea Pre Order AirPods Pro” 同 “Pre order AirPods Pro”, 2個有咩分別？

求衛訊會員

門市唔開 aos買可能仲快

應該同128款有分別

SA上個星期四訂，我記得呢到有幾個巴打都係，你地收到消息未？
早幾日見到已經派到星期三，但係之後冇晒聲氣。SA全面罷緊工？

有冇打過電話問問

有無其他色

其實係咪膠嚟

又有新嘢，今次真係又平過淘寶

有個全新Airpod Pro, 未開。 $2000齊頭放俾用家。麻煩交收時開packing check清楚。 尖沙咀/灣仔交收。 請留TG

想問下扣咗信用卡錢係咪即刻就出貨?
半身應該係16~23 Nov ship 到

見到amazon 賣235usd 連埋集運 會唔會平過係香港買？
同埋請問各位知唔知 咁樣買有無保養？

已TG你

我見有紅
唔知仲有冇其他

計起上嚟可能平幾十蚊，香港一樣有warranty
不過佢呢個deal 唔係成日有，好似要mon住，一出就要㩒
同埋佢下星期先出貨，再加上撞正Black Friday Thanks Giving，集運嘅話可能等得仲耐過香港AOS買

有冇巴打買多咗隻可以放比我唔該晒
2000

Mk話佢現在手上無貨
星期四晚落order
應該繼續等

Anyway 香港被罷工成功是絕對好事

我都要呀
Wasondd

Nomad & AirPods Pro

If you are looking for a Nomad case for your new AirPods Pro, we have good news and bad news for you. The good news is we are hard at work on building a new case for the AirPods Pro. The bad news is that making a great product sometimes takes more time than we would like. We are pushing to get these done as fast as possible; without sacrificing product quality. If you'd like to stay up to date on the release date for the Nomad Rugged Case for AirPods Pro, enter your email address below to sign up for all the latest news.

似乎真係未有耐有

我上星期六訂，今日收到email有貨啦喎

我6號訂, 今日晏晝打左嚟

奧海城DG

TM SA

Instagram 問過
Early 2020

想問有冇人喺smartone訂咗？

想問下依家walk-in 有冇貨

自己喺耳仔彈咗5次出來.... 都已經係用S size...

轉回Airport 2...

知唔知香港邊度多保護套款揀？

有新firmware

入面係硬膠
同冇開洞撳背後個制

Google下：There's no reliable way to force a firmware update on the ‌AirPods Pro‌, so ‌AirPods Pro‌ owners will need to be patient and expect the ‌AirPods Pro‌ to be updated over the course of regular use.

今朝我先up，將iPhone同AirPods都叉住電，放埋喺附近，我洗完臉出嚟就完成

準備出貨到收到正常要幾耐？

一日

加唔加AC+ 好?

加啦 電得一年貨仔 加錢一年換一次都好

2B588 今朝右邊冇聲..唔放番入盒先有
然後音量一半以下完全冇聲, 要電話熜藍牙再開先正常
IOS 13.3 BETA 2

BTW 無線叉電呢排好似正常番..塊叉電板閃得冇咁密

有無好心人可以放AirPods俾我

求衛訊會員 會+番100比你

不過每次整/換要比多$2xx

即係當你用盡佢兩年換兩次, 2xx+2xx+2AC+) = ~$6xx
都抵過1年後壞左要重新買既

上禮拜四到而家仲係keep住12月15日
錢都未扣

通常幾號先會送到？

知唔知衛訊仲有冇貨？
同埋買完有冇得買返ac?

可以係衛訊買埋ac

SETTING 唔見左AIRPODS , 睇唔到firmware

ifix話成隻嘢都係痴嘅
咁咪即係一定一換一俾你

有無人都見唔到

好多時都係最尾幾日

我有會員

連番藍芽 開盒就見到

求衛訊會員，薄酬

Tg: ivanli2001

Thank you

升左好似無再閃叉電感歎號

求衞訊會員

一年後可以買新版

Tg me

求衛訊會員🙏

求衛訊會員🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

聽日MOKO SA 有一隻攞得
有冇弟兄姊妹有需要

買左最遲幾多日加到apple care，爆左殼

邊度睇咩版本

已經留左俾第一位contact 我嘅弟兄

你係幾時訂？
我星期四Preorder，又係moko，仲未有消息
佢打嚟通知你定你打去問佢？
我本來想要，不過應該就快派到，都係留返俾其他未訂嘅人啦

有無人知邊到有現貨

5/11 晏晝兩點訂
頭先先收到email, 轉頭自己睇返士多果啲原來又出左貨重要連埋care+ 23/11 到
所以放SA果隻 自己唔爭在等多陣

用緊sonyM3豆

我需要
Tg:

求Wilson會然🙏🏻
tg: Yaihhb

原來我屋企人有
而家又多個會員 有意PM

Tg : spotttty

求多個會員

11月6號 訂 仲係處理中

我3號都係啦
想問下正唔正常？

果D鋪得唔得架?
好驚買到山寨貨
我見SSP有不過貴一舊

想問買左街貨airpods，可唔可以後加apple care

where did u buy ? 你個問題我唔識答

有無巴打 幫忙有多對放自用的 對se215條線爛到就快頂唔緊

無錯
AirPods Pro既盒一定要叉住電（iPhone可以唔使叉住）
然後一定要放喺隔籬，打開個盒彈個電量出黎一下，然後閂返個盒
一陣就會更新完2B588

如果係authorized dealer呢
例如電話台/sa果啲

訂多左隻 宜家拎 有冇人要

where

要

師兄喺咩位置

有冇師兄知邊到有現貨

我都係3號訂，仲係preparing

有無人個盒已經花哂

花晒，冇感覺
用嚟聽又唔係用嚟睇

應該不用叉住電，今日電話及 airpods pro，都冇叉過電，
頭先睇已經 2B588，31號貨，應該係舊 Fireware

佢話shipped 但要20號先到
屌

Smartone 原價，我琴日買都有

求wilson member
Tg: wishcome2

上面一乜撚定
兩邊都唔洗插線

邊間有貨

問左幾間都話要訂

近三四個月買嘅Beats X又收咗皮，睇啤逼我轉Airpods Pro，點解可以咁易壞，之前嗰條係水貨，都用咗一兩年先壞，呢條半年都冇就玩完....